iPhone se 2 定iPhone 11

如題

Samsung s2

Se 2裸跑
11 粗邊an狗都唔屌

SE2 11後悔緊

小米

想換返se了

downgrade

點解？！

可能見到價錢 覺得蝕撚左
Se2 3399有a13
11 5999先有a13

se2係8嘅upgrade
11係xr嘅upgrade
點比 諗唔透有咩好後悔

香港人最先諗既係錢
宜家3400有部iphone 梗係覺得後悔

利申：準備買部比老母

如果se2係做主力機嘅話 應該就係比啲需求低 比較慳家嘅用戶 一般幾年先換一次機(例如堅持到而家嘅6,7系列用戶) 配個A13嘅原因就係可以確保黎緊幾年嘅ios更新都支援到

btw我之前換11pro max果陣比左部X老母 頭先問佢點睇se2 佢嫌個芒太細

屌 我之前都買左支那米 同xr mon 一樣大既機比老母
呢部4.7吋

算啦 都係買XR比老母算

夠se 2粗邊？
你上下兩條邊唔計？

用緊11
貴2000好似多粒鏡頭？
指紋辨識實用過人臉解鎖

pros:
好撚平
A13
Touch ID

cons:
mon細邊粗
電池得2050mAh

好難揀

11 真係好笨重

不過4.7".....真係用唔慣

唔好話11 我11pro都想轉se2 touchid真係屌打

知左電係2000mAh?

未confirm
但video streaming得8小時 電池唔慌大

有冇同8嘅compare

我岩岩買左11都想用返SE2
好似抵好多

徐錦江

Trade in 囉

佢同iphone8同一個display
同iphone8一樣13小時video playing
iphone8 電池係1821mAh
估計iphone se2 電池都差唔多啦

因為多出既野佢唔需要呀
姐係多9餘
好似你咁年年追新款咁on9咩

所有手機都係你用1星期就慣
唔好搵藉口

SE未壞想出部SE2做主力機

11

用慣大Mon好難返轉頭

H T C

Se2 粒電廢咁多個mon 又細
相機又屎 比d 唔係咁識用smart phone 既人就得
正常後生 成日影相成日碌ig 邊有用呀

相機同iphone 8 無分別，都係無night mode

se2啦，啱晒連登仔，冇錢買iPhone但又想充大頭鬼

.....乜功能都唔比反而比價錢

買左11pro好後悔
Touch ID 加細機真係無敵

相機真係太廢

用慣無大額頭下巴，好難再習慣摸住大額頭大下巴

如果se2 係全屏/大mon d就好
我可以買比呀媽用

一部11價錢差唔買倒兩部se
Se副機黎講又真係冇得輸

後悔d 咩
個size 爭少少咋喎
如果係touch id 點解唔買8

11換11pro
部6s頂唔到先換
11同11pro同厚身同有hang機
太想用細機上星期買左11pro
出8又怕一兩年後無得update

大mon 咪要俾11個價囉

三千幾 A13 3GB(估)

仲有樣嘢叫早買早享受你都用咗幾個月啦部機

se1 同se2 比
買se2

iPhone 11 夠頂 iPhone SE X2

華為

岩岩壞左部ip7 焗撚住買11

6s準備轉se2

遲啲又話會有se plus
都唔知真定假

打算由SE轉SE2

想要番個home但上邊好闊

SE 2
主要喺慣咗touch id, 之前去apple store 試咗11唔慣
利申：用緊6s

呢部係iphone 8 (2020)

咁都話貴用返an啦

最愛Touch ID

用緊6s 係咪應該轉se
我未用過face id呢啲咁高階既野

共果應該諗下點解咁多人想11 換返se2 , 就係好多用家都討厭faceid , 夾硬攞垃圾出黎逼人用

I7用家ready 原本張mon貼仲可以貼埋過去

11好撚大部，放入褲袋勁明顯又成日甩褲，單手用唔到又冇Touch ID

不過如果你成日打機睇片一定唔駛諗SE

i你老母7

Iphone7撚表示換SE2剛剛好，終於等到touch ID機配A13, 起碼玩多幾年

講得出支那米但又買比老母

還我iPhone 5 size嘅 SE

我仲用緊8 仔

利申： 後生

屈機
屌打

6s->11pro過來人

表示轉SE好夠用
Touch ID still win Face ID
特別宜家仲要口罩時代

咁撚細個mon睇AV都唔夠啦

孝順仔應該自己用se2, 阿媽老花要用11pro先啱！

講閪咩
有錢se2 冇錢11
兩部各有各抵
睇你點玩

SE2

其實想買黎做考子機, 但係個mon太細老人家好難睇

部11好重
後悔了 平咁多

8 plus 換唔換得過

等plus

我都係6s 啲電倒緊水
驚se2都係咁

Downgrade 喔

對啲五六十歲既人個mon太細喇
佢地係要睇得清緊要啲
反而lag唔lag佢地要求冇咁高，因為唔識
所以中階大mon andriod會比呢部合適

係要換電囉過一兩年

我都覺得 去Apple store試過 有啲重

係囉 帶住口罩下下要除低咪好鬼煩

你會唔會轉用se？

我諗應該係6s支援iOS 13無咁好 我依家都狂倒水
Se2新機應該好啲掛？

你睇埋粒電先la

想大mon d 等9月既SE加強版

繼續iPhone 8
換咗電再戰兩年

I7

iphone 8 size

我覺得掃唔到指紋仲煩過除口罩，乾燥同潮濕指紋又要認多次

弱智到
如果你覺得Touch ID 加細機真係無敵 當初你做乜鳩買11pro?
定係充大頭覺得好撚貴後悔呀

有閒錢咪買11
無咪se2

touch id真係好吸引

用緊7仲要啱啱跌爆Mon
好撚吸引
諗緊究竟se定11好

其實相機有咩分別
係少左支鏡同冇night mode
Wide鏡係同一支

8plus 依然完美

但係都幾難掃唔到個指紋 個時用iPhone 6同SE都準確率好高 好似真係無試過唔work

希望plus係遲出

其實無分別

只係多左人像mode

我上面只係想講唔一定個個後生仔都會追買新款

邊有可能有plus，最平大mon會叫你買返xr

Se2 個鏡頭應該係XR果支 其實好夠用，就算pro有三鏡咪又係大部份時間用主鏡

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

淨係相機都唔同啦
仲有電量應該都唔同

換咗11無後悔，除咗單手難用

上左年紀嘅人係咁
所以大機有佢市場
我用舊se
啲啊姨嘖嘖稱奇話咁多後生仔都用咁細個mon點睇野

但用咁大mon平時搭車扶手又唔方便，扶到又用唔到，用到又扶唔到，揸車有時等燈位偷雞覆句msg都要雙手，手細撚嘅命

Se有實機睇末

se2 for sure
等左咁耐終於有得換電話
利申6仔用家

細機? 邊到細呀, 睇過
個MON細喳, 部機整體大細係同11係差唔多

部ip6仲用得到 上唔上好

認真咩細一截wor

Pro 廣角廣好多喎
行山去旅行求期影都影得好靚好wide
點同

SE2個MON真係細到咁
有幾後悔呀

如果你講11, 而唔係PRO MAX
11同SE2 大小幾乎一樣
SE2 細係細係個MON到

真
既然無午餐肉款所以心郁郁11pro
但我只係為個影相貪方便拎起電話就影同埋個廣角
自己都有齊相機go pro

6.1 同 4.7吋
跟本無得比
一定11

連登仔諗嘢真係好撚奇怪

戴口罩=face id 廢武功

你講嗰部係11 Pro

11同11pro兩部野黎架wor
你係咪想講11pro

SE 2有冇3D touch?

個mon有啲細。。。

依家新ios占幾多gb space? 想買部se 64 gb, 因為我唔玩 game, 平時都係影相多

我要廣角就加 adapter 算
根本性能一鳩樣唔值得俾多幾千

6s plus 換邊部好？

當初我7直接換11
點會預佢吹咁多年之後無啦啦出
我真係唔想咁大部

X vs 8
估唔到嚟到2020年仲鬥緊

se閹咗night mode 夜景爭好遠 仲有電量

Touch ID >>>>>>> Face ID
武肺無咁快完到

Se覺得細咗啲
11啱啱好

我部6s一日差幾廿次電 但se2真係唔係幾夠玩.. 竟然捱左咁耐 等埋12!!!

夜景真係差好遠靚好多
淨係以夠用黎講se一撚定夠所有人用，性價比一撚流但唔係個個都淨係用性價比做標準
利申早知等多半年

下se撚左四年依家先出
如果你用6s電話壞左
細機得11pro咁你買唔買

全世界都用face id

淨係連登仔用touch id 幾撚型

可以xs 5.8既

你都唔夠堅持

上年自己換左電 宜加都ok 返工冇電既問題 係六日出街要帶一帶奶媽

屌你老母用支那機 blocked

88 好行唔送

其實我都唔明點解touchid>faceid
明明faceid方便好多

利伸：用緊6s plus同11

部電話壞左點堅持

我係屋企用都差4次你係邊到換電 其實換左電又可以變返半年好機 就可以舒舒服服等12

手汗撚成日都掃唔到

上年要大陸拜山 淘左舊電係親戚屋企 佢寫日本牌子

性能又唔係一鳩樣嘅
但佢其他野對我黎講可有可無
Night mode 電量我都無乜所謂
就算用11pro都會帶埋奶媽出街
所以變相係為左個相機加多五六千買11pro

除非要一世帶口罩
否則肯定faceid>>>touchid

TOUCHID成日有手汗感應唔到..抺十幾次先得
FACEID 爽好多..

講得好

8係幾多電 11係幾多

真既？

iPhone 8 ultra

8係1821mAh
11係3110mAh

年半前用5千幾買xr 仲後悔

而家3千有a13

有新用新
而且咁嘅價錢咁嘅味道，好正
除非你想影相要廣角鏡

I7用左3年,仲好用到，換唔換好

Thanks差咁多

SE 2當Iphone 8,Iphone 11咪當+機

點解iPhone嘅touch id & face id唔可以並存？
現在長期戴口罩，face id根本無撚用。

次次都要密碼解鎖

生活態度囉屌

Iphone SE1 換電

iPhone 11, se2 個mon,電量,影相咁垃圾

SE2影相係XR以上

有冇8仔用家分享下 唔打機 碌下WTS IG 個電量狀況如何,
幾便價都好, 如果用幾用就冇電 體驗都會好撚差

利申: HTC 10仔 舊電用到打柴, 一樣望緊SE2 同 11

8舊電頂唔撚住

11 開心使用中

你預一日叉兩次

戴口罩用唔到faceid
同啱啱瞓醒 faceid detect 唔到

信仰唔夠都唔會俾多$2600買i11

廿幾年前8千銀買startac好後悔，而家唔撚值錢

大家如果買左SE2, 9月仲會唔會換12

頭先check過用6S+換SE2(64gb) 3K都唔使就可以帶返屋企

我考慮緊11 pro同se喎

近呢幾年嘅Iphone都唔會點lag架啦
揀部大電同大storage一定夠用

3399同你收咗佢

考子就出max比老豆啦

鹹魚青菜各有所愛，睇餸食飯有乜好拗，iphone不嬲都走高檔路線，而家用蔗渣價錢買到部iphone，你班L樣仲想有咩要求？畀粒A13你，3gb ram，同iphone 11一樣嘅主鏡頭，咁嘅價對住得你有餘啦仆街！

細芒機一向都有市場，只係選擇太少，或者效能太雞先無得揀，唔係個個都中意6、7吋架！

iPhone 8 (2020)

出撚完iphone唔爭在考埋黑警返大陸食海底撈啦撚樣

其實se2係廣角鏡...可以睇左先出黎

唔會
出街，我褲袋拎出黎直接touch id解鎖完，face id仲要對一對
係床上面 face id要特登拉遠先detect到，touch id無呢個問題
特別係我有近視，我慣用既距離face id係完完全全detect唔到
仲有夜晚無燈都一樣unlock唔到，呢個就目前全世界都一樣

宜家11pro + android機雙持
除非部11pro壞，如果唔係都唔會轉se2
但掉返轉咁講，萬一唔見咗部機/壞左(雖然仲係保養啦宜家)
SE2 > 11pro (just my opinion btw

最主要係電池老化
不過iOS 13同6S支援都係有影響

冇燈face id 一樣unlock到
各有各好
6個位密碼相對安全

我唔係想吹捧邊個高低
但上面果位講到Face ID> Touch ID我就覺得太盲撐囉
唔同情況唔同用途……最好就兩樣都有

超廣角果種相
利 用緊XS MAX 都冇
想買部128gb做後備

都無得比 一部大mon d 有雙鏡頭,faceid.
一部單手機單機頭細mon

target market 都唔同

我覺得11個背幾靚

se2白色熊貓色我反而幾鐘意
唔使前面咁多點點

你地se會買咩色

用緊11 pro 都想換呀屌您

如果用翻一代se個殼會買二代
11個樣又唔討好

X 好想換SE2

一部Se一部iPad

用緊11, 電量無投訴, 唯一係厚同重左小小
如果SE2有超廣角, 真係諗都唔諗就買
而家靜觀其變先

WHY

岩岩先出左部11pro
但見SE2 好似同佢功能差唔多咁
想TRADE 左部11pro 換SE2 係咪好ON 9

電量, 鏡頭 螢幕 外殼顏色都差好遠喎Ching

好睇你對11PRO個三鏡頭用得多唔多
如果你鍾意影下相又無相機既，11pro係直頭留既
旅行影相可以直出
SE2既影相功能只能夠用合格黎形容

其他的確無好大差距
不過粒電11pro會耐過se2 (未100%FC 有錯請指)

SE2個鏡頭唔係同11pro個主鏡頭一樣咩

你先係盲撐個個
睇到話無燈faceid解唔到鎖
就知道膠都廢時比
人講你講 連最基本既野都唔知

唔係11粒鏡黎
Xr粒鏡先岩 你見佢粒鏡多左功能
係受益於a13 運算 唔係用左新鏡

唔一樣 唔係同一個黎
你當係xr個粒 既勁少少咁多

11 舊電唔係已經大過se2 咩?

影相就唔撚用手機啦。手機長焦廢到屎咁

都係ip6 or 7

11大過se咁多仲細電過佢就死得啦

電大好多，係嫌11難單手用同埋呢排用唔到face ID
SE有埋超廣直頭唔駛考慮即買
唔夠藉口去換

普通廣角無超

仲未改到m字額 不了

Faceid 我拎出黎未正面望到個mon已經unlock咗
夜晚熄哂燈一樣好快unlock

se2啦
我覺得電話黎講3400先叫正常價錢
以前平均一部成五千蚊
根本用唔著

你地不如用返5s啦

而家係日日打password

iPhone 一直迫害手足

都係po ig打卡姐 洗撚咁勁
咁撚講究就直接買部無反啦

問題係用完7買11用緊，買se2 係downgrade自己用返7/8嘅鏡

未出過黎既港豬先覺得咁係好

如果要計埋戴罩咁梗係輸畀touchID啦

se2

說好似渣波咁，您鐘意渣個一手掌控倒定渣唔撚哂無果重掌控既感覺

用緊11pro max 表示多個鏡頭 影相feel唔到清左幾多

Se2做唔做到景深？

8嗰排版真喺靚呢。。。M字真喺唔順眼，部XR仲好鬼重。。。

我中意後者

冇人覺得個XR / 11 個mon好矇咩？睇慣xs個mon再睇xr 11好辛苦
人老了

我想要4 吋既 SE 2

Mon 細 但有touch id 唔識揀

好多人忽略左一點
新果堆iphone個mon會係咁閃 好傷眼
舊果d唔會

最入門差成$2600
最大分別只係無超廣角鏡

se2 oled or lcd?

多謝指正
但即使係咁都唔差啦, 仲有wifi 6同ip67防水呢
最雞係粒電, 仆街加大少少唔洗死

lcd

得, 有人像mode

大mon呢？liquid retina呢？faceid呢？

face id 係扣分lo

利申用左3年face id

加電唔係砌機咁粒大少少容量既電插入去就係
apple既電池係特製,已經係將個電量同體積用到盡
如果要加大,又要研究過成部機點分佈點走線點擺位,粒電又要搵廠再特製
到時出到黎可能賣4000蚊,班人又屌加小小電賣貴咁多

利申an狗

想問問esim而家有冇儲值卡版，想玩兩號

依家戴口罩唔啱用啫，又唔係戴成世。反而指紋濕水乾燥都有影響，又霸咗成個下巴。如果有mon底touch，濕水乾燥甩皮都touch到，咁唔要faceid都得

我諗多數人手指都唔會多手汗 / 乾到失敗

連登呢幾年face id 都好大爭議, 單計解鎖唔係一樣加分之作

你講mon size 既話就已經係一個point, 唔好包埋落face id 導致大mon

啱啱洗完手，沫唔乾會失敗，天氣轉乾燥都會失敗，每年至少認證指紋一次，連帶銀行apps指紋都要認證過

洗完手唔抹乾好明顯係個人問題啦
天氣乾燥到失敗咁多年都未試過

咁出得去都唔會用faceid touchid架啦

faceid 一路都好大爭議
點都唔係一個優點

優點: 由數字pw >> touch id
爭議: 由touch id >> face id

由要帶口睪果日開始 faceId 價值係0

但影相好似差好遠喎
iphone se 2仲係用iphone 8個sensor
iphone 11新sensor,有night mode,有wide angle

下下用Touch ID
個mon咪好細

咁實有野爭架啦如果完全追平仲洗乜考慮
話晒價錢都爭左成2千幾

我10仔轉ip7
除左mon細啲之外，其他完全無得比
唔洗擔心電量 唔會話好誇張但正常使用唔食電
打機就帶定尿袋啦

如果唔洗要兩個鏡頭，梗係se啦

Htc 10係幾多年前嘅產物

Ip7唔係後過10仔好多姐...

真係睇你追求d咩
我記得明明se 1出果陣都係用新sensor，宜家se2連sensor都用舊

今次武肺
我諗gay cook會認真諗下ip12加唔加mon下指紋

到時爆Mon肯定好撚貴

貴唔緊要 最緊要合心水
連登仔有的是錢

咁se擺明唔係出比你用

畀多幾舊水apple care咪唔怕爆囉...
錢唔係問題, 最重要係佢出到件reliability 高既科技產品

我都係咁諗 4.7 好細

如果係畀老人家用
依家買部8plus都係4千幾, 仲買SE2做咩

個mon太細

出畀啲窮撚傻鳩用

如果IP Xs64gb ~3500 二手. 朋友放
咁會唔會Xs 好Ｄ

820同835係Android cpu好明顯嘅界線

Iphone8個保護套 都係fit落 se2 ?.?

末代TouchID，我用緊iphone8今晚都會買SE。
可能再無下次架喇

梗係買11啦
窮撚先買SE架咋

豐澤有無iphone trade in
部iphone xs 跌爆mon 想問apple 同豐澤trade in 邊到好？

11 SE 兩部都咁撚平
真係窮撚先會用錢比較依兩部野

都係A13, 都係802.11ax 2x2 MIMO. 價錢平勁多

其實唔洗多諗
你唔怕太大個機一隻手渣唔哂既 一定11
SE真係戇鳩

我就因為手細先買SE姐 唔洗比較其他野架啦 11完美機

11 一日一充無問題，SE 要帶尿袋
11 有wide lens

我都係。我電話唔打機，少影相，主要whatsapp ，導航，twitter，唔好lag就得

11太厚太重太大部，se 細好多，放入褲袋都袋得舒服

點樣全世界都一樣呀on9仔，face id 用紅外線瞄，黑到你媽個西都unlock 到，盲反都比d質素

有新買新

touch id 有吸引力 𠵱家戴口罩好方便

Iphone 7 用左3年 se2定11好
定換電等12 依家除左粒電倒水 其他都正常

仲停留係unlock咁單一嘅功能上面

Face ID一早已經唔只做緊呢樣野
螢幕注視，平時身份認證，touch id 一係做唔到，一係要有意識去做多一組動作

仲有以下其他比較
11 6.1 ，8SE 4.7=750p
屏幕面積不變 像素點越多就越清晰
所以8SE 屏幕清晰度可能會好過11
但由於11像素點排列方式獨特
不排除8SE 清晰度會比11差少少

傻鳩 11係828p
兩部機咪一樣326ppi
視距不變嘅話點樣清啲呀

我都係用緊7
就咁睇se2同7冇咩大分別
除左而家部7仔用左3年舊電廢左
其他功能都ok
咁換se2不如部7仔換電算
咁因為我都鐘意影下相，開始覺得唔夠用
一定等9月岀12

手指乾燥又要認證多次，每年緊要做一兩次認證。銀行apps生物認證又要跟住做多次，換咗faceid真係唔使再理。除非整容

仆街支鏡唔係跟返11咩

8plus咁慢好快lag

點會一樣
Se2連前置鏡都差一班啦

6s撚想換機 但係又揸唔定主意應該繼續用細機好定上大機
等睇埋SE實機先再決定

你都白痴
兩者都不足1080p
其實同750有咩分別？
326ppi 只不過係蘋果一慣風格
何足掛齒

唔洗拗
Face ID Touch ID 兩樣都有用緊
Face ID真係好d
只係疫情下touch id戴左口罩屈機d

11用家感覺做左水魚

iphone 8p 都冇人講笨重
反而11佢覺得好笨重
好可能佢買前沒同11pro比較Size
當咗同pro乜都一樣樣 其實一分錢一分貨 邊有咁著數
11只不過比8p睇片範圍細少少 睇文字會多少少
但機身比8p細啲 係比啲鐘意中碼人士去選擇

我同阿媽都鍾意影相

支wide鏡應該兩支一樣喎

夜晚冇燈開唔到 係咪冇撚用過先會咁講

幫你頂

老母有老花又話字太細睇唔到，夾硬將啲字放大會cut左啲圖

se 2 買黎當副機一流

其實以前d機部部咁細都係咁用架啦
細乜野姐
電話大極咪又係6吋7吋
打機就肯定唔會用電話 除非你鐘意玩果d垃圾手淫

平時用黎sd下msg sd下email 上連登 影下相
4.7好夠
要大 要睇片就番去玩電腦啦

IPHONE 11 而家邊到買抵D?

無night mode, 拍片extented dynamic range 差d

前置鏡一個700萬像素一個1200萬像，se2前置拍唔到4k,無wide mode, 11前置鏡個hdr 又好d

好想有se2plus

秒撚左

我當你後面兩枝鏡差唔多
淨係自拍鏡都差好遠啦，如果買俾條女既 or 要拍vlog ,旅行拍下自己既真係唔夠用

想要touch id 同㩒用既電
不如8plus

有d 心動想整返部se2做備用

SE2 明智d

se2 得1800 mah
11有 3100 mah
大家都係a13
se2會唔會用唔到一日

I7換11半年，超開心使用中
11 for sure

用左兩年都無lag過

如果係iPhone se2咁既size但full screen就好

Apple奶共 仲買Apple?

想知應該買咩碑子先唔奶共??

輸波台on9仔嚟架

SE咁細mon又咁粗邊框，不了。買親電話都買大機，睇得舒服啲，打字又無咁容易hi錯制。

細佬仔先做選擇。samsung mon下指紋解鎖加face id，睇下邊個快啲就邊個解鎖左。

100%會用唔到一日

唔打機點會唔得 當初IPHONE8岩岩出個時夠用一日有突

exact7ly

你嗰日返工忙到冇時間玩電話，咪捱到一日囉

spec差咁遠啲電唔係咁計掛？

係得粒U有分別姐粒U仲要慳電過8仔個粒
理論上應該長氣過8tim

Airpod係咪好食電？
已經去到3小時就要叉一次

大佬 9-22:00 一定頂到 最多未係公司charge 住

咁重要嘅野當然要置頂

唔該手足

用緊 11,買部 se 炒股

2部粒u一樣，要大mon+大電揀11，一手渣晒+要touch id揀SE 2